蒙面法

已經有新聞出，表示就立蒙面法
各位有冇咩應對idea?外國又點抗爭？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

而家病都唔比帶口罩

痴撚線公司

我有肺勞唔使醫了。
日日去警局報下案先

以後冇得睇幪面超人

香港曾經係沙士之都都唔比戴口罩，d高官睇黎好想沙士歷史重臨

蒙面法立法之後，大家搭地鐵巴士唔舒服記得大聲咳出黎呀！咳出黎舒服d!

仲唔係配合人臉辨識？

查黑塊面似軍人以經吹我吾漲

好事黎，睇烏克蘭就知

建議人多狂咳狂打哈痴